[DSE 2020]考中文卷三個陣發生咗件咁既事...

話說考緊卷三聆聽部分期間，有個女同學突然走去我前面個女同學果度不斷鬧佢死野女，仲叫佢唔好妄想可以分家產，初時俾佢鬧個女仔選擇無視佢，但去到佢鬧到佢老母係狐狸精勾引佢老豆果陣，俾人鬧果個女仔突然摑咗佢一巴，之後鬧人果個女仔不甘示弱還手摑返佢轉頭，之後兩個互摑咗50幾巴，期間有監考員試圖阻止但都硬食咗幾巴，大概10分鐘之後有狗到場帶走兩個女仔

膠劇劇情?

醒喇，瞓到個試都考完喇

0分

0分 正常考生係未考完
而且就算有拘捕行動佢地一定係收完卷先拉

我見到佢哋出校門都兜咗個保安同校工各一巴

真 我見到

最新擾敵策略?
兩個人突登入去玩嘢 咁樣好難唔分心

我都響度 我坐第三行尾二個位

.

推